有無人28-29/9會在京都而未book酒店？

我book左以下呢間酒店，但book錯左日期，又無得退 ，求各位巴絲幫幫手，價錢可議。

日期：28-29 /9/2018
人數：兩人
酒店：京都法華俱樂部酒店 (Hotel Hokke Club Kyoto)
喺京都站對面，交通好方便

TG: ms_monique